郭文貴：中南海緊急會議拍板 答應香港五大訴求

美國副總統彭斯（Mike Pence）繼去年10月初在華府智庫哈德遜研究所發表嚴厲批判中共的長篇演說後，美東時間24日上午將再度發表對中政策重要演說。中國反共富豪郭文貴23日爆料，為降低彭斯此次演說的抨擊力度，中共已向美方釋出善意，願答應香港反送中示威者的「5大訴求」，欲先低頭認錯，再背後插刀。郭文貴另宣稱，接下來關於台灣會有「大事發生」，但台灣整日沉迷選舉讓他非常失望，因此「不講了」。

郭文貴23日直播透露，為減低彭斯演說關於香港部份對中共的抨擊力度，中南海22日緊急召開會議，對香港問題定調「低頭認錯，答應5大訴求；秋後算賬，背後插刀」的戰略方案，中共在美國的遊說者，已向美國政府做出承諾，願答應香港反送中示威者的「5大訴求」。

香港反送中示威者向港府提出的「5大訴求」，包括撤回逃犯條例、無條件釋放被捕示威者、成立獨立調查委員會、取消「暴動」定性、盡快實行雙真普選等。

郭文貴說，中共向美方做出3大承諾，第1，願將香港特首林鄭月娥、香港警務處處長盧偉聰、港澳辦主任張曉明、中聯辦主任王志民免職，張曉明、王志民甚至可以被抓捕，另外，香港律政司司長鄭若驊、香港保安局局長李家超可能多留幾天；第2，成立由國際社會牽頭的獨立調查小組，對香港黑警進行全面調查，抓幾個人，免職一批人；第3，答應真普選。

郭文貴聲稱，他得到確切情資指出，中共對香港問題實施「低頭下跪，背後插刀」的手段，就是要弱化彭斯演說的抨擊力度，以便停止美國對香港的3大舉措：第1，美元和港元不要脫鉤；第2，不要取消香港自貿區地位；第3，不要把對香港人民犯下罪行的政府官員和警察定性為恐怖份子。

中國國家副主席王岐山以習近平主席特使身份，22日赴日本出席德仁天皇即位慶典，23日並與日本首相安倍晉三會晤。郭文貴爆料，王岐山此行到日本，就是去傳達中方對香港釋出的善意。

不過郭文貴強調，他絕不能讓中共得逞，「我們的人也在華盛頓遊說啊，絕不能讓彭斯副總統的演講取消」，郭文貴預告，彭斯的演說一定會是「橫空出世」，對中共造成「致命一擊」。

另外，郭文貴宣稱，接下來關於台灣會有「很大的事發生」，他本來今天想講此事，但台灣整日沉迷選舉讓他非常失望，「對台灣的事我現在不說，台灣有點真的讓我失望，不想講！台灣有很大的事發生」、「我真的不開心，我不講了！讓台灣人自己弄去吧，玩政治搞選舉吧！」

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

9upper

係咁易應承就唔會搞咁耐啦

燒山都係燈姐，呢條友直情係亂尻咁up冇根據冇分析冇中過

呢條友同國師一撚樣

真，次次都話內幕消息，次次都唔撚中

郭師

係
班農痴埋去
又變咗吹水佬

信住0.1成先
次次佢d片我都當一個住咗10年青山既癡線佬鳩up就算

妹下妹下做左幾十年支那人仲未摸透共產黨諗乜

屌佢老母喺度帶風向

支共一刻都不能信

佢有邊次係中 燒生都叫有一成中

聯系滙率係香港自己做, 關美國咩事

老吹

睇完就算啦
9🆙

佢無次中

郭生冇次中喎。。。。

燈神

仲黎

唔係全中，但點會無次中

飛機文

拉

*你老味作大唔冼起稿，

9up 貴

係就好

如果美金限制香港用美金嘅，咁咪出事囉

逆向思考，即係佢一路講反話？

每日一篇
唔中當9upper 中左就變國師

佢講一半真一半假 放長雙眼睇

p 牌狗

喔

真係做左先講啦

佢之前話616中共會用音波砲對付上街既人

越黎越痴線

是旦啦，鳩噏當秘笈

你好。

彭斯照去

郭文貴講野睇下就好，睇返往積基本上無中過

On99

我個人聽到有人係我耳邊講 4樓有4仔

范冰冰

有流出片未？

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

有片未

飯冰冰 .mp4

鄧炳強呢！

哦

呢條友夠資格拎白卡啦，癡得咁暈循

唔撚信
廢文拉

內幕假消息

又黎放風

范冰冰片呢

之前夠話出解放軍啦

9up

肥仔聰下個月退休啦
收PK TANG 就得

唔係盡快 係快即

未贏

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

點解啲鳩up post都上到熱門

善用不推文回覆

信果個都on9

國民貴連反話都唔係，根本子虛烏有。如果係好似燒山咁純粹相反就少好多人屌

我信佢有范冰冰片多過呢樣

未食藥

冇撚可能

係真嘅先嚇親啦
邊有可能

佢自己都話自己文化程度低 、所以講嘢係咁㗎啦。算了吧！

點都好 中共乜鳩都唔可以信

椒

范冰冰呢

Ok 9Upper Confirmed

PPS 一蚊繳費bot 真係好撚過份

范冰冰條片呢

屌 又話會宵禁戒嚴
仲等我買左幾十箱午餐肉
依加早午晚三餐都食午餐肉

留名鞭屍

未就係囉

佢根本就係支那間諜

9 up

來吧大混亂有午餐肉有蝦條

燒生 win

佢中過一次，就係唐偉康落鑊

可唔可以唔好再po佢d廢話

個個都唔用不推文

我拉多幾次

佢係咪你契家佬黎 你成日post佢d 9up有咩居心

支那版陳雲

根本中共係有腦聰明
從頭就應該俾甜頭香港
試試正正真普選真自治
全部香港人都係只會吃喝玩樂做港豬
根本唔會咩"向大陸輸出革命"
香港人一向吃軟不吃硬

呢條友連蕭生都不如。

得啦得啦
我寧願睇蕭生都好過聽你廢噏

第一次想佢up中

口水佬又鳩噏啦

同燒山都一樣

拉
9up當秘笈

你老母范冰冰條片呢仆街？
我條撚就快風乾

佢燈力勁過銷藥員 大家可以倒轉嚟睇

唔想講就咪講啦

Noted with thanks
做左野先好同我地講野
唔好以為我地係你地圈養嘅愚民

郭文貴呢條友9up左幾廿萬次
開頭我都信佢，但好似無一樣野係堅
仲瘋狂出黎9up，到底佢係咩料黎

佢衰啲
國師耐唔久都中下
佢真係冇次中

係咪有精神病

傻嘅都知中共唔會俾香港有雙普選

9up無成本，負皮

估唔到燒山以外有人用到呢張gif

比范冰冰條片我地打J先

如果美國威脅中共就好難講

屌 9 upper

個傻鳩比人老點咁多次都仲信
一係就妄想症末期

到底

假燈神燒山 on9 啲
陳雲條鍵盤廢老 on9 啲
定係 郭文貴依個 KOL吹水佬 on9 啲 ?

???唔係比我地睇家

信佢一成
雙目失明

收皮啦

佢都無瞄準、點會中。

咪就係，有冰冰含撚片都唔放出黎留番自己J

On9

郭文貴另宣稱，接下來關於台灣會有「大事發生」，但台灣整日沉迷選舉讓他非常失望，因此「不講了」。

唔好講，講咗死全家

其他人講我都可能信
依條友就算鳩算罷啦
佢真係有料一早俾土共殺左

冇可能
唯一贏既可能性就係支爆
There is no other way

佢會答應咩訴求都唔會答應有普選囉

冰冰呢？

信你一成

冇片就收皮啦

一定鳩up

佢講D野信6成好

火車炒車

唐偉康唔計啦 本身任期都滿一係走一係留 50/50

呢個係中共真春袋，利用港元套美金但又限制人仔自由兌換，美國要玩死中共必須要先滅呢個春袋，只要美國用國家級力量沽港元資產換美元走資，例如限制美國基金買中資股即爆

The biggest joke in year 2019

咁順攤?唔信

J死人咩
但冇次射得出

唉

9 吹無意思

係就可以收工啦！

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

一日未見冰冰條片 都唔撚會信佢

I won't believe this guys. 9 upper.

彭斯演講

又9 up

屌你神龍都無咁勁啦
解散警隊呀！

五大訴求裡面"立即"實行雙普選幾時變左"盡快"架？

「第1，美元和港元不要脫鉤」

縮返入老母個西啦叫佢

吹水佬

關係法有提過吓
仆街做法（應冇乜可能）
話你貨幣操控

王岐山同個Elaine講左乜 真係耐人尋味

所有野都可以話香港自己做，但冇老尾暗底同意，你做條春？

咁就似係四中之後,習總再次派出大量各式喬裝嘅武警甲由,又殺又姦..............

DLLK 仲有何君妖條仆街
梁振英、所有光頭白衫